大家, 唔好快樂抗爭

今日見到有細路手足去泰國野藍店食飯, 食到成張檯都係餐具牙纖

但我希望你地唔好覺得咁樣係玩

整完就要走
成個過程要快
唔需要俾人影住
因為好多時餐廳入面既野自己有生命識得自己郁 自己仆親 自己跌落地

記住, 呢場係抗爭, 示威, 並唔係娛樂

「12.25」新城市左膠阻人救人

快樂係要心境上 唔好比太多新聞影響個人判斷
保持體力心境繼續抗爭

1

2

中

果幾個女仔上哂cctvb真係要小心